台灣大停電係咪環保撚搞出來？

減少使用冷氣機 心靜自然涼

6部發電機唔小心熄左燃料供應2分鐘
身處高雄停緊電

咁都得？

環保撚好波

全台大停電萬歲

真心定假膠

真架
依家台灣好似停撚哂核
所以先成日唔夠電用